「還我米勞列」利物浦 對 阿仙奴 10

屌

廢摩又攔一球

殺阿人呢

硬係覺得阿D人識搶好慢

其實卡膠之前出親都係咁

文尼真係好撚快

我要米神呀

完全唔知雲格想點 由出正選都換人

打完歐霸杯嘅附加賽

文尼真係明爆鳩浩鼎

完場先啦

念米

可唔可以出ward

唔係炮姐開咩

殺咗先啦

其實係咪出個廢龍嚟練屌摩同懦夫

m7->gomez plz

[想要幾多球]呢？

廢中又贏

換走山狗同100分

摩好似正常返

俾返米仔我呀 唔撚想睇到派膠型

又鳩傳

入多球穩陣

咪再撚阿狗啦

老虎拎完黃牌之後冇自爆過

高普一早預計到呢場可以抖 唔夠佢玩

都話左對強隊唔驚啦 大家唔係亂哭song 啦

唔洗失波都知個龍有幾撚柒廢，卡狗好野

CAN

屌摩同簡今場食左藥？

繼續屌

can呢下

簡

鄭兆聰話利啱啱踢完歐霸附加賽

老母

Chan

c23 剷完
好霸氣

can

唔洗聽都知個阿記手足係屌緊雲爺爺

Can

屌我頭先都係咁諗

邊個撚邊個先

屌 嚇死

仲有lomo

屌簡好勁

Can子勁到

屌簡勁撚到

我地嗰兩隻翼根本專打三後衛

波都無接過一球（傳中都無）都表現到自己既廢，真係柒

聖米是無辜的

餐

3球起碼頂多十分鐘先呀

唔出

人都龍都末中過都可以派左兩次膠

換人未啊廢老

屌你老母 model !

基佬set 波真係好揀驚

有一球

太遠

平安鐘

又係過頭波

屌差啲

文尼差d

區區都有on9架喇

差D 4:0

利班垃圾可唔可以唔好再揀波踢
對親強隊識飛
對下游就食晒屎

施治係幾屈機

黎料

文尼差D

摩又黎望拎緊波嗰個唔望走位嗰個

差啲...
如果施治同model交換今場幾比幾

鼎鼎

摩又比人踢

mane單刀

屌摩

Mane差d

換大ching

Pk la
豬腦頭先果球做到野

This is Liverpool

CAN 子

摩

主要問題是強隊肯open play

文尼

差d#

摩 笑左

傻鳩摩

得摩狗會死守

硬爆

對面主守=食屎

摩摩唔好傷呀

原來Mane撻左

can係咪比前隊上左身

can真勁

今日

肯換人未 廢中

邊係撚樣踢傷摩

摩神傷出

摩狗就唔係強隊喇

摩獸

有米拿,不要怕

高普想學

摩 笑料

不如雲膠用374換懦夫頂holding啦

摩子

新懷斯

Model可以一腳清波 全場掌聲鼓勵

阿記d後衛比文尼瘋狂中出

摩射波個樣就好似好準

射出黎就射撚走左

對面中場上唔到啵

法國文尼射失無人屌

屌你阿狗

摩今場不錯WO

摩上半好似又有球係咁
以為replay

換摩未

摩今埸打得幾好

我笑到停唔到

好在有羅拔臣，仲有左腳閘

死阿狗茅撚到

摩獸射球

摩蘭奴

屌摩今場落腳咁準 唔想佢死出去

送多件model吸fans

大家開心了 屌摩傷膝

MODEL有無救過波

好傷膝頭咁樣拗埋去

算係咁

摩是好波的

唔好傷

我覺得心態上都有d問題
不過主因都係無個創造型可以破大巴

一早就要啦
明知自己唔在行唔好格硬黎

傷完應該收皮

咪撚一踢起就傷

大丈夫

換人啦屌

屌你老母fsg肯簽人比廢中未呀

又搵我踢返左閘

我摩

出得返wow

唔公平

米拿

換史獨出黎啦好冇

屌摩會唔會傷咗賣唔出

dllm. 打人呀

斬乜9呀

破大巴,SLK呢類先好踢

屌 摩踢得咁好先傷

今場摩打得幾好

神摩傷左仲點雙閘齊飛

摩個on9仔唔撚用腦踢波

從來都沒有

屌你老母holding

Hin

占米

阿仙奴精神

明明係klopp 未砌掂點打巴士又屈班球員揀波踼

摩呢場唔好傷
直覺換米拿會畀人爆

屌茅西隊

自己攞黎

高普唔賣既一定唔會係垃圾

神軒咪skip住

神軒就傷嫁喇

換 slk味

北倫敦精神

軒

好撚茅

一縮就仆街啦 次次贏一球縮都食屎

屌你holding

史獨

垃圾阿妓茅到

沙律

屌 ， 史獨

model 0救波
派左膠3，4次

0分 好合理

死阿狗輸波殺人

屌史獨

史獨in 費奴 out

蘇蘭基啦，史獨冇得救架喇
就講就換

大師兄出來了

屌你 傷軒

阿狗精神 輸波打人

又開始mma

SMS

暴力足球

你有DDG先學人縮啦

冇事呀嘛

前面3個入晒波

我屌

沙拉達陣

史獨心口有達漬??

大c兄番黎啦

原來換mane

還我slk

屌你死阿狗 輸波都咁

原來換文尼

呢個時候出大師兄係搏佢傷？

Salah啲變速

唉 爭唔落

大c兄

史獨係咪un住嘴笑沙拉

大Ching

虫仔唔好比人踢傷

SLK 呢

賽程咁密唔洗休咩

文尼終於有得抖

佢幫我含我岩岩射上去

Mane終於可以休息

有波踢 流口水

F9都攰啦

換文尼

大師兄心口有口水漬

埃及文明

都合理既

教練團有條友同廢中一樣樣

屌你唔肯出我

比SLK玩陣啦DADDY

換埋費奴喇

Thank you mane

收起個反擊威脅，係咪想未來20分鐘比人㩒住屌

Ritual?

S15<>mane
抖下啦

史獨如果入一球又要CD時間
留返下次先入

條友行路都會傷冇所謂啦

咁大師兄點都排先既

豬腦

其實出SLK既作用大過史獨好多

卡膠咪撚再上腳喇

花士檸

L6醒晒, 唔敢回傳

大師兄出黎吸傷

老母又撚狗

lomo

老母又撚

利記美斯

Matip真係好正

老母痴線

一陣無得出 你班撚屌又話大師兄黑面

老母今場咩事
係咁撚人

老母撚上隱

撚太多

突破盲腸

連老母都忍唔住要玩弄阿班後防

今場老母屌簡同摩摩都食左藥

奧燒垃圾 後面無氣

又ankle break

史毒操下狀態

lomo又撚狗

有冇手足錄低老母撚狗合集

老母大賽球員

可以換埋slk收salah玩雙前

老母主場

浩頂同比比鳥廢到

真

老母成場撚狗

笑左 屌摩補老虎個位

SLK實大把機會既

出得未呀

差唔多到平安鐘時間

閃光老母

大師兄

金球級

大帥兄

史獨4:0

4：0

4:0

嘩 大師兄

4粒

前面又入

唔撚補都唔洗成日失咁多位比你地屌

老母有幾憎阿妓

S15

今日既老母先係老母 之前既老母並唔係老母 老母好野

Sturridge

沙拉出得好

大ching

利物浦大勝阿仙奴4:0

臭簡成熟左好多

can>>>>>>>>>>>>skipper

s15

大師兄！

虫獨

唔跳舞?

我轟出品真係

可以做後備殺手

唔跳舞

史毒

史獨入波又要傷了
叫撚左唔好比佢入

虫毒

大清

大青

c23 on9
勁到

虫
class is pxxxxxxxx

大叫左出黎
大師兄
屌簡

丘仔
可能5:0

大師兄後備殺手

呢球廢奴hold波hold得好

大師兄 歸位

廢奴好勁， can帶死， salah靚出， 屎毒射手本色

事實證明沙律左腳勁好多

好想打飛機慶祝

又要cd 返幾場

大師兄呀

話沙律廢個巴打收左皮未

0中龍咩玩法？

Welcome to the party daniel

又係can

費綿奴好撚勁

Sala 出得靚

邊個屌鳩沙律同我出黎

S15入前有無掂過波?

屌簡好勁 快d續約

歐聯隊同歐霸隊邊有得比

屌簡

唔好失波唔該

係時候換番走s15

古仔係到可能真係5-0

費明奴搏命防守

跪救model clearsheet

見到史獨入波好感動

salah 都1G 1A

古天奴可以頭也不回,再見

CAN 子運球上去應記一功

岩呀 加薪續啦

456

簡爺真係好撚勁
150k續唔續

威喇，燈曬4個喇

lomo fm應該要有important match 17+先得

阿仙奴果種柒真係唔知點樣形容

大師兄99球

injury is temporary,class is permanent

史獨入波

下場對鏝又可以J

前場有身份證有波入

沙拉水貨

利後防已經廢 阿記個浩頂 比比鳥真係

咁都無12碼

唔好比佢停!!!!

坦克盤球

又要睇Arsenal fan tv

嘩簡又推進

費奴個轉身

阿仙奴係到踢緊乜鳩..

唔好呀，快啲派翻球膠失波
唔撚想再見到件垃圾

keyman簡

100k就100k啦

好啦好啦 史毒係時候要抖抖 比slk入黎踢下啦

邊個今日話salah廢

屌簡呢場好勁

Troopz

屌簡咁撚勁

坦克簡

換F9了

CAN都想玩埋一份

嘩屌

CAN 子又黎

要打歐聯，跑死兩隻非洲翼

有古可以試下8比2 tim今場真係放題咁

M7<>F9

CAN上哂身

邊個仲反can

我肯定今季除左飛機杯，唔會再見到佢

屌簡又唔撚續約

費奴個下轉身

試slk

Can同老母今場勁撚到

續約啦

坦克餐

M7<>f9

我唔要古了,走吧

屌簡有價好賣

Can
今場上晒身咁 頭先爭d扭埋入去

又撚狗

阿記個陣點都唔會呢d表現掛

條25古唔轉去疤都無咩位可以比佢踢了

Can勁到
食撚左春藥

出左史獨就好少出SLK

陳仔今日勁到

唔好期望古會再踢

唔似軒咁,炒左2次

Can踢到咁邊會冇正選

踢翼？

拎黎踢FA CUP 聯賽盃

CAN: 比利迷係咁屌又冇正選 點續

合約戰士

歐聯希望

其實阿中龍就入

山神奸笑

嬴左可唔可以都買人呀屌

山神又偷笑

仆你個街山齊士陰陰咀笑

山狗

好難講，邊有人諗到今場會見到廢龍
冇人知廢中諗咩

model其實好似地都無落過

山狗又笑了

笑撚到我仆街

山狗個樣

尼古拉斯基治.gif

山神偷笑

又有新偷笑圖

山狗又微笑

山狗:有時真係忍唔住笑

山狗輸到傻左

其實他諗緊咩？

有時候真係忍唔住笑

條hihi 又奸笑

山狗：有時真係忍唔到笑

冇比人射過

Topic:山狗笑了

arsene wenger we want you to..........................

呢個係咪老母黎架

can同老母

換埋我出黎入返粒

唔好再逼害雲加啦 收手啦

老母今場好勁

古蹟 ready

STAY

山狗：唉唔撚續約啦屌

古

Grujic

想做利狗

笑得好撚邪惡

solanke又無得出

古積換can

lomo8

老母做老豆之後勁左幾倍

山狗忍唔住

永續云加

山神好波

[週日屌猁4連發] 利物浦 對 阿仙奴 11

山狗賤到
本身偷笑
知鏡頭影佢 即刻扮慘

老母今場係咪食咗藥
扭波成功多過上季總和咁濟

仲有邊隊有彈藥買山狗

老母係要對強隊先勁

連廢中都轉性 用曬三個名額

屌你
老母撚左班阿狗幾多次

依家方個踢翼

老母比個女激活左

撚狗

唔反lomo了

C23
W5
撚狗撚左幾多獲?

老母依家先識cool波

grujic

巨人中場

話米神要抖
心諗真係好少聽龍門要抖

無can要輸了

竟然唔係卡叔真係估你唔到

老母 = 英超美斯

Can15萬即簽啦

老母終於上力

老母痴撚線

MVP: Can

老母主場唔入波轉行撚狗

今日can同老母都踢到古咁

會輸撚左就真

卡膠咁都cleanshit
廢中又然

餐型到

Can同老母連續撚狗 求gif

山神

殺人王古積

今埸個個中前場都好撚勁...
睇住過唔到藥檢

今場又比高普威哂

真心簡子好撚好波呢兩場
200k都黎了

model真係成場除左有下出擊 真係無救過波

終於唔換中堅出黎

今場mvp好難揀係邊個

美欺上身

下場都係繼續屌佢 佢由br 時代都已經簡波踢

山狗😏😏😏

今時今日仲迷古天犬

打到手槌，進步左

陳仔

簡換落場續約

Matip真係世界級

MANE
有幾難揀

唔明點解對面黑迫行先

陳表示200k太少 至少double

無心踢走啦

25古你坐返一季板凳先喇

on target 8:0

出拿搭山狗好過啦

又要買波衫，沙律我黎喇

卡膠：好悶 玩下刺激野

可能出去為左激活後防

點解model出親既比賽都好少波要佢撲

can即場簽約啦屌

model 根本未救過波

超級殺阿人4

大家守得落力左

真係靠條中場搶贏同馬貼夠穩

邊到有佢位繼續扮傷

阿好像都想買vvd

一陣大敗 受到咩刺激

我都可以打龍

廢奴

吉祥物

老母踢到摩迪咁撚樣

有冇發現卡膠上場都唔會比人射正

古你世界杯應該唔會踢到嫁啦 坐陣u23先啦

因為一中龍就入

因為後防知佢廢 自動醒神d

跑散 L6 掛

而家睇返先知 0 on target

擺個紙板都得

can 開個180k 比佢

卡

中場分工清晰左 效率高返好多

一齊回顧下阿記手足D氣焰
【週日屌猁】【雲sir食猁】【利含撚啦】【殺痢牙】

成隊知對面中龍就入，所以守得落力啲

沙律啦

駁唔到

第一下救波

Model有救波了

大家都知有條友仲廢過米,守得醒神D

打到

陳仔keep到咁樣踢
份約幾肥都抵黎

黑B WORK RATE高
利個後防不嬲逼兩逼就失

用廢龍門激活中後場嘅防守 廢中又贏

火鳳練兵之法

一定係摩

古積

老母負責乜

買多個馬貼級數嘅中堅利迷食少幾盒救心丸

佢唔簽

四球波3球廢奴有參與喎

打大賽

出大舊啲錢同can續約喇

今日專責撚狗

撚人

丘仔串奧燒

holding midfield

巨人

所有野

好明顯揀波踢

今次唔抽返等幾時

唔止激活米，仲可以激活埋後防

護波帶波上前場

個撚個反高賊反model
暗黑兵法呢d你識條春咩

真心佢地受左咩刺激

古積大大舊

呢句真

一陣我開post屌

最簡單,好明顯跑動多左

Show off球技

下個post 要霸氣回擊 集思廣益

G持

梳阿4：0

世界級教練

但迫走神米， 除非夾埋做戲

Walk on walk on~~~~

求gif

痴撚線 追住黎咬成個星期 唔知做乜撚

有冇人cap低左山狗個樣

我地和平啲 wenger forever算啦

左閘 唔知robertson可以成長去點

四球阿

扭

現位護波

有時睇佢踢波 都唔知佢隊波贏緊三球 定輸緊四球

又唱歌又唔尊重喇

炒4-0簽唔到ox了

贏左間廠

除左高美斯同靚卡
個個都好撚勁

加埋山狗個偷笑樣

vvd 重要好多

諗起艾沙雲

卡自製危險

摩摩今日真係巧勁

(超級殺阿人4)
下個post名咁啦

軒好波 個眼神

呢2條友 後備 都唔夠踢

基佬山狗黎我利啦

高美斯其實唔係咁差 傳中波都唔錯

屌 自制危險

懷念爺爺

山神笑了

下次同一個陣俾曼城炒都似

鳩美斯鳩鳩下但有助攻

matip真係好勁
好想佢有個好拍檔

抽到20個post先轉下場波名

想刷撲球數

今季摩係咪要爆發

冇經驗， 有幾球後場波處理唔好

出卡列斯嚇到對面0中龍

VVD READY

下個topic 阿四炒蛋

taa有入波

fsg 我屌你老母

雲加變左廢中私家雞

咪個一下
佢防守都壓唔住人
又出手

開post表陽下

高美欺得第一球助攻勁

Lovren
Gomez
Moreno

好多球醫院波喎

米拿係咁走位無人畀佢

對面0中龍
阿仙奴on9嫁

佳有防守

有氣牆

Howedes is waiting for you ...

球場邊廣告繁體字黎

今日出左model連廢摩同懦夫都特別醒神 出米就要睇佢地自爆 支持model

冇人比波米拿

卡仔咁就clear sheet

李氏力場

Model沖唔沖涼好

殘體都有

G 持
國際賽繼續對阿狗

比佢送比對家咩

本身有殘體

熱1:1

買人呀仆街

模型開啲波冇球到位

burnley

不了 set左頭

比賽前沖左

記得今日下晝有手足笑鳩高普擺空城計

Salah仲有力

老母屎毒

熱剌今季

米拿打番右閘咪幾好

熱狗俾人絕殺

傳說中嘅Chris wood

橙

Gel返個頭就走得 cool down都慳返

高普孔明

完場未？

笑鳩我地買二線沙拿打j

Chris wood

L6

係wembley會唔會降班

等睇arsenal fan tv

大師兄都搶到波阿係有幾hea

利撚想燈？？

老虎又想自爆

Me識破佢個空城計

唔記得cap圖

熱狗

ez game~_~

老虎撚臨尾都要整翻球

老虎

拿卡石迪+山狗 0中龍

L6:撚獲你先

FT 4-0

呢條講波佬聲又難聽，又冇分析力 竟然有人吹奏佢

完場

般尼果球原來係chris wood入

Model

Lovern出題考屌摩 笑左

拿卡水貨

L6 on99

搞撚掂

開得唔錯喎我又覺得
係前面三個矮，但好多下都到沙律個位

lomo=isco

利唔買

今場好少提老虎

懦夫走啦

3分已袋

l6咁都要表演下

贏左間廠
輸左vvd
值得咩

廢中：拿，都話我地防守唔差啦 睇下人哋？

熱狗一轉去wembley應該要落英冠了

仆街比條二線仔1g1a

爺爺想走人好耐

唔好串咁盡ＰＬＥＡＳＥ

今場懦 摩集中度係咁多場之冠

雲加完場就走
手仔都唔摸下

下個post 超級殺阿人

文尼行路

完場睇廢中同aoc有冇野講

溫布萊

氣場防守

0中龍

3場波
卡CS% 100%
米CS% 50%

卡正選當之無愧

摩幫懦夫執屎

FSG: 4-0 clean sheet仲叫我買vvd？不了

熱刺

1：1完場

拐下拐下

都話有預感

不了

阿搞咩 今日hea到呢

model 今場踢左d 乜

點解成日見件波衫紅黑色?

1001

雲爺爺到底點教到呢隊野出黎,廢到

抽筋啫

model好撚廢

咁都比搬泥絕殺

天啊 好垃圾阿

cool down左累姐

似係

法國勁隊友出廢籠
廢隊友出勁籠

Salah mane can sturridge everything they touch turns to goal

依加好似排第2

兩下手槌又準又夠力

唔買人是但傷一個都死
同埋都唔會場場top fit啦

求fsg買人

Ozil 完全唔知做mud 臨尾幾交戲

低調

諗下上季

可恥, 成日派膠博上鏡

職業病

阿四炒蛋

Model輕鬆clean sheet

即刻將鏡頭轉去arsenal fan tv

CS

Model 出親都無乜野睇
得派膠

低調

上面quote錯

原來熱狗比人追和

老母同軒同簡都截晒 無野好做

怕無鏡頭搞下笑咁囉

上季初我地都好fit
今季有埋歐聯先係最大考驗

model >>>>>>米

今場做足本份，擺左成場post比大家影相

屌摩今日唔錯
can直頭變左另一個人
古快D走

好撚正真係

有排用

高普同m22講今場為左激活條後防
M22應該可以理解

出親都好少比人射
一射中就失

今場老母啲footwork靚到...
Can真係勁左好撚多....

正

阿狗今晚屌邊個

阿個陣容係幾勁既 可惜個領隊好撚廢

多謝比清同利送左份最好既生日禮物比我

阿迷表示佢場場都係咁
養生足球

一個劇本黎
成班友chur都咁盡 望落後備係奧力子之流
真係禍兮福所倚 福兮禍所伏

Arsenal fan tv troopz, a disappointing afternoon...

強烈要求下個post置頂

有時真係忍唔住笑.jpg

開拖

100k續簡啦

三工兵都4粒

Can 真係打得好
Gomez moreno lomo 有驚喜

Arsenal attempts on target 0
都冇得睇model救波

高普果後入更衣室
指住model
有咩意思

得失球+4

多謝高普卡膠先岩

曼狗 3戰9分 入10球 0失球

唔明有咩好屌卡列奧斯 啲斬波同手鎚已經好過米22

屌卡屌摩屌高出齊哂都CS

圖?

炒到人變左16弟

Thanks Wenger

一場半場
唔買人 季尾就又剩係對前六戰績打飛機

應該同山齊士一樣好想走

就決定用你啦！

其他決定慢

斬波不敢9筒

揀波踢完了
下場繼續西波

其實人腳都有問題
睇下奧燒，ox無心踢
成班少爺仔
用技術屈弱隊機係得
但係一硬碰硬就收曬皮

獌今年對弱隊應該會食硬，對強隊未知

全部都踢得算幾好，不過某程度係阿踢得無鬥心

屌你地踢過波未 我踢4個字返屋企都拐下拐下啦

搶佢波果個如果係拿卡 我地輸鳩左啦

下場對鏝城

chris wood逼和熱狗

最尾一腳清仲好
一控成日擺唔岩個位又唔敢推生

Gomez真係不敢苟同
斬波
但其他真係...

蒙利爾哩d廢人仲係選中堅就知咩事啦

佢呢樣係最黑人憎

😘😘

唉 又輸唔到

Gomez同lovren派哂膠wor

般尼班fans上場叫佢番leeds

有兩嘢哈碌啦，而且0失真係唔係好關佢事，對面無咩中龍

今場gomez真係比預期好

Fsg又贏 唔洗買人

終於有得笑

控波唔掂

人地打閘雲膠搵佢打中堅
唔夠中堅就踢番4後衛算啦

一腳清落點同一控唔覺有咩分別
但斬波係ok

老母今場真係

不如接收哂啲25仔啦
ox 燒山

一個半個都話姐 大大話話追住黎咬左幾個PO

一球都無救過都可以膠3次真係未知佢咩料

上晒身勁撚到

生快

撚狗王

米神直頭接實，洗咩手鎚

阿狗個免簽咁撚勁都唔出

斬波唔差
Hold波

利狗唔買chris wood係有原因

對耐都無中過龍 咪吹奏卡膠啦

一球手鎚咁大把，米今季都冇用空氣炮啦已經唔講米神救幾多球，而家一球中龍都冇廢龍投可以派兩次膠

老母今場真係癲撚咗
護波穩過25古
扭到成個美斯咁

其實係阿做唔威脅

雲加有勁人唔出哂佢

係邊線撚過2/3個果下 睇到嘩一聲

老母復活了

肯買人未

GOAL: Liverpool 4-0 Arsenal

Daniel Sturridge scores his 100th goal in club football.

#LIVARS

一對返魚腩又交唔到貨呢班人

MVP 喱囝 老母囡

軒隊得閒後上進攻都幾賞心悅目

阿狗對前六不勝

一控佢會比人拍甩
同斬唔起

一腳有咁遠踢咁遠算

就咁講對面無中龍既情況下都派膠
真係爭唔落

就係卡既存在先令對面無球中籠
福將 長期正選

條撚屌肯加速跟本就跑得快
唔好成日妹下妹下好唔好

冇得輸波買人
屌

我敢寫包單米22派啲膠一定唔會少過佢
況且米22打左咁多年英超都瘋狂派
卡1先黎1年仲要唔係長期正選 已經唔錯
希望大家唔好亂鳩咁屌

屌高普果d人呢？ 去哂邊？
快d出嚟繼續屌

有時真係忍唔住笑

老母有幾球一對三都擺脫到
護波好勁

咪係 都唔講米仔點樣勁過佢 有咩理油一場派兩次膠 佢呢種係龍門絕對唔可以犯個種黎架

阿shoot on target 係咪都係clean sheet

對強隊先係咁, 一對鐵桶就
利想行得遠始終留到古係最好, 雙線作戰冇人輪換好易出事

果兩下已經嚇死人
上面仲話好過米仔

殘陣4:0阿
真係點都估唔到

勁

兩球啦 個人覺得卡啲手鎚清脆啲

今場無拍大巴先可以咁，對返弱隊又會打回原形

卡膠今場根本連撲救都無,咪屈鳩米仔差過佢啦

根本點都要買人架啦
個陣簿過0.03

卡列奧斯我屌你老母

可惜過完人地竟然回後

對攻真係未驚過

利個陣擺明勝利11人

有冇廢中入主垃圾利以來對阿狗既往積

買人未?

其實不嬲對強隊都唔係問題
死球 防守 密集先係問題

阿記d人搶得斯文

淨係引發懦夫屌摩小宇宙都勁過米
冇見到屌摩有一場波唔失位

買人啊!!!!!!!!!!!!!!!

大家講到米未派過膠咁
今場卡啲膠 派得唔驚
米啲手鎚膠 一望到都想屌撚死佢

大勝， 不了

廢龍今場嘅膠已經多過米今年嘅膠

有幾球要人唔要波都斯文

有一下中路過完完全冇人follow

仲反唔反老母

Liv 3:3 Ars
Ars 3:4 Liv
Liv 3:1 Ars
Liv 4:0 Ars

咁呢幾場表現米係值得正選囉

經過呢場後 唔使買人了

爭咩,利d龍d派膠一樣7一樣多

我同意賣古,唔該買返vvd返黎呀

老母係咪同can揀波踢

原來未來隊比人絕殺

三戰7分排第二點買

高普黎到之後 我地先係上風
黎之前 年年俾人睇住黎食

cls

兩個都要換
只係米而家呢3個龍入面係最好果個

追和姐

今日馬迪普又係好好，雖然好似無咩時候係差，但都要讚

有蘇七個陣唔係

下場會唔會冇曬 文 拉

卡膠

--66咁俾佢cs到

軒今場啲tackle都好癲

反唔可以咁就放過佢

公道D講
米一開始都場場派膠
係上年開始對版

不如買山齊士啦

唔反佢唔會訓醒

Yes
多個馬貼就好了

THX!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!沙高
不得不服廢中打強隊真係有D料到

兩下射波

廢龍嘅唯一做用就係令老虎撚同屌摩知道有人仲呃飯先過佢地, 等佢地冇咁易派膠

係

1-0打後妓想打中路都比佢block曬

佢hold波好撚勁 ， 完全搶佢唔到

賀維迪斯

作用王

呢個真
米水準唔穩定
model冇表現

lm下場比曼城炒

下場要找數了 俾鏝456返

米穩定左好多啦

我9up都會揀啦 ， 踢點解唔揀

前面6個今日都著火cls

屌,俾何wayne貼中呢場

唔好咁讚我

二五慘專登踢比祖記睇咋

由老母變老豆係唔同啲
吹奏返一個星期先

講真d波過到軒就咁大威協個問題根本係後防到…

冇記錯有SO7都好似贏唔到最聯同最城同轟

今日將簡推前一格
成條中場即刻生哂

依隊阿，係幾多年最廢?

佢成日話獌聯點差，結果

文尼單擋個下 醒撚到

屌卡真係痴線
btw高普會用摩仔好正常
佢就係鍾意d跑得快既人

射波就算啦第一球係難射d嘅，第二球當係清波唔比阿打反擊

打弱隊呢

你都痴線 派膠唔失波係好彩
今場model咁無壓力都自制膠x3
你係盲撚左定本身係一個on9

Moyes個年咪贏到最聯

要不是高普 佢有機會重生

禁區外先入到波

米不知幾好

打中堅

高普專養二五仔

比獌炒8-2個陣

Feel到利下年會有好多25仔

搶到比神隱開

睇返replay，原來第3球mane跑去幫salah做單擋，仲要一擋二

果隊最小買左人後有火

好醒

S7爆哂seed果年係雙殺熱獌，比我轟雙殺，鏝妓各勝一場咋

單擋兩個
後上仲快過對面比比鳥

雙翼齊飛

利都4粒
而家對獌可能唔止

求下仆街利買人，好無

比比鳥係咪廢左武功

1001 4rsenal

1